【國際關係中香港需扮演弱者】和平示威的必要性

首先，我必須先聲明武絕對是一個逼不得已下的最後手段。

最近同外國朋友傾談了一下反送中，外國也很關注香港的示威。其中甚麼最注目就是香港人的和平，救護車分紅海。

其中他提到外國如此高度關注香港示威是因為它與別不同。和外國的暴力示威有一個明顯對比，才使他們持續關注香港。
如果我們係又衝唔係又衝，就失去了獨特性，外國傳媒的投入會減少。

而外國朋友又提到中共十分愛面子，你和平示威而中共理會的話，衝擊的結果也會一樣。

我們要令外國支持，論外國政府還是人民。我們都要扮演弱者，才能有國外更多的支持。

戇撚鳩

我地就算勇武都依然係弱者

乜凌晨咁撚多5毛 守唔撚住

不可把示威變成黃背心般，外國人覺得示威放火衝擊其實好普通。如果我地係咁，佢哋就don't give a fuck

樓主唔係五毛
但凌晨多五毛由月頭已經多
今日算少啦

屌，咁係外國，而家夜晚10點

act like weak, to let the foreign help us

外國點睇關我地乜撚野事
眾籌600萬登報 G20一d聲氣都無 加油都無句屌你老母
和乜撚閪野平

開放討論，如何在和平與衝擊中保持我們的弱者形象

發夢一人拎一舊磚唔扔出去
要求警方後退否則就扔出去
和平地令警方撤退有無得諗

咁得香港人孤軍作戰既成功機會 會高咩？

外援真的很重要

at least we can't fight on our own to beat the dragon

不嬲都話和理勇武缺一不可
同埋唔好覺得外國真係會幫你
幫你係bonus唔幫係正常

白痴 政治是講利益同妥協
你係度扮可憐 咁啲左膠國家咪最多開放比你做難民
你試下衝擊香港金融市場到時就咩問題都有得傾

一向都係孤軍作戰
你覺得繼續咁和平落去會有外國派兵落黎幫手?
定係外國人會攞假搭飛機過黎一齊參加示威?
靠經濟制裁既話 原本我睇好美國個香港民主案但依家似乎不了了之 而且佢地都唔會夠膽搞習近平
最多咪搞到香港幾個狗官
英國更加唔洗講

烏克蘭比人打到豬頭咁有冇人幫
再者全球登報又默站，乜野示弱都夠啦
先禮後兵，而家禮就做足啦，係時候要兵

喱啲唔係五毛
唔同意見姐
五毛講野冇上文下理的

咁姐係你係英國啦
如果你咁想繼續和平示弱，其實你可以係果邊繼續示弱，幫我地爭番D同情分

收皮啦，香港有事關外國乜撚野事？和平左十幾年有咩進步？

香港示「威」仲可以點做

唔和平嘅結果都唔難預知

btw 喺我眼中612一d都唔算衝擊，後期明明只係挨打
我只係叫大家唔好學烏克蘭咁，我哋可以更聰明，而且我亦冇烏克蘭咁嘅本錢，好多係學生咋

我屌咁你有乜野建議
報就登左 默站又做左

我只係想講
世界各國都已經收到我地既信息
要人可憐既時間總有完既一日

而家好似少人提番
和平→set deadline →勇→和平→etc
好似而家冇人提咁

而家咪到勇既回合囉屌你老母

我都明白
好啦咁

china is not Russia.
Russia has nothing to lose.

唔好忘記烏克蘭有一半國人係支持佢地勇武抗爭

香港無論勇武同和平都係處於弱勢
所以你個point係廢既

要勇武抗爭既果D人坐曬火車去基輔啦
撚有一半咁多

講得好
制度上又輸
軟又輸
硬更加輸

and since last time i checked ,Ukraine is a independent country

tell me whats your plan?

一句講哂，示威定示弱？

唔係話一定要勇武去衝去打，但癱瘓政府或者經濟一定要

你咁講，東南西北中部都有唔用支持率啦
我講緊全國民調

唔同

我諗比盡都係推下鐵馬
諗下點快手啲淋熄催淚彈
同點樣擋橡膠子彈 布袋彈

lol of course Russia has things to lose.
You know how useful were Ukraine and Yanukovych to Putin? AND he still invaded Crimea?
EU fucking did NOTHING afterwards.

Do you really think foreign powers could actually help us win this war? Boy o boy you are cute.

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

你唔好傻，淨係香港關係法已經夠揸住中國個春袋

Check your shit.
Ukrainian Parliment is controlled by Russians too.
To talk about Russian influence, check out the lead figure of Orange Revolution, Yulia Tymoshenko and her ties to Russia.

渣住左又點
班高官依舊可以留係香港

Our plan is right out there in the forum

Gosh,
just don't be naïve and accept the fact that things just have to change once in a while.
You can do whatever you want peacefully in your way.
But I am very sure the downvotes of this post spoke for itself.

烏克蘭都係弱者 完

做曬弱者
最尾都係EU出黎講兩句就番去

起碼唔係孤軍作戰
暫停機制已經好有用

你就話唔係孤軍作戰
但係你自己就連戰都唔作喎朋友

你覺得要殺人放火先叫作戰?

Russia's GDP is less than Guang Dong province alone and has 10 times more nuke than China. Russia is selling oil and only oil to the world. China is selling plastic, TV and clothing.

No... I am not saying foreign power will fight a war for Hong Kong people. I am saying you cant just compare Ukraine to Hong Kong.

For so called 勇.. what you actually mean? burning up the city? and then?

你係唔係過份解讀左呢
孤軍作戰係你講架喎
我係講緊人地幫你做野既時候，你自己唔做野，人地仲點有理由幫你搞落去

國際特赦組織屌佢都無用
外國人可以做啲乜

a link?

係上幾個回覆講緊香港不嬲係孤軍作戰
我宜家反駁緊

On9

I comparing Ukraine to Hong Kong, is because the situation in UKR was waaay serious than in HK, and not a single power did anything impactful on Russia during Euromaidan.
You cannot count on foreign power to actually get what you want.

You have mistaken my words. I just mean the opposite of your 「示弱」. Which means we have to act, not to sit down and whine to the world.

7.1 you dumb ass.

明白，咁勇武到咩程度先恰如其分
再暴力落去真係會流血犧牲

放心

䢚登仔已進化
唔會只睇正負皮

No, burn the government office first. So we can make the government talk with us.

你口中嘅勇武=act?

警犬既上限係點
我地既上限就係點

駛唔駛播多次梁天琦抗爭無底線比你聽？

半夜好恐怖
5分鐘幾十正評然後入面係講廢話

69 612 616 全部人包括勇武既扮演/做緊弱者

同埋外國聞到可以有利益就會關注你
唔係乜鳩 和唔和平示威

Yes.
And we act depending on how HKPF reacts.

警犬上限係AR15 水炮 同音波炮
你仲覺得可以點

雞尾酒都未出咁就快認輸？

講到你可以打得贏
所謂勇禁又可以點做？

我唔知架
出到未？
警犬既上限仲可以出埋坦克車添
但係又可以點？你對住既係全世界都有求於佢既共產政權，唔係你跪地同全世界喊喊喊就會work
而且我地喊唔夠咩？
死左兩個你仲同我講我地示得唔夠弱？

I agree that we have to act. But if people planed to spicy it up, I wish that would be meaningful, with plan and purpose, and not just emotional irresponsible behaviors that hurting others for no reason.

首先無論和平勇武都唔一定贏
另外和平既手法係冇問題 大家各有各做
但係報已經登左，要做既都做左
係時候切換下方式

why you need the government talk to you? with 2 million you can have your own one. stop begging Hong Kong or China gov

勇武打克驚都冇用
除非可以有機會直接捉到個官

if we are emotional and irresponsible, all of us will be in prison now

And we have been hurt since 9/6. I wont deny there are emotional factors in between our action, but we are human, not fucking robots.

If your brain is that cool and rational, I suggest you should leave this nasty, emotional, dirty place and to your rational heaven where everything is logical.

有冇幾千個人有梁天琦咁既決心同勇氣去承受入冊先
如果有咪做囉 塞爆監倉大行動

Let's say, you kills 10 polices? does the gov gonna back down and give you all you want? how about kill 100 polices? how about kill all of them?

I just don't understand

No one wants to kill any one.
You can stop putting traps here.

As I have said:
WE REACT
DEPENDING ON
HOW THE POLICE ACT.

係咩，差唔多一個月啦喎，G20啦喎，和平咗咁耐，

國際幫咗香港未？
大多數國家連一句野都冇幫你講啊屌你老母。
香港人，醒未啊？

全世界都有求於佢，硬碰硬必然係輸得最慘
喊都係冇用，示弱都示夠了

香港面對住泰山壓頂嘅中共
唯一出路係制度上製造更多灰色地帶

請兩位唔好再放語言偽術引我地啦
梁天琦既論述已經講得好清楚，完全足以應付兩位既問題

2 million absolute peaceful protesters.

香港仲有乜野制度上既灰色地帶？
6月29號 香港警察可以無視一國兩制踩入中國禁區
你同我講制度？你活係平行世界？

再之後? 法國大革命咁? 攻打監獄再立國?
之後仲有幾百萬解放軍要打

雞尾酒只係基本，唔使理啲和理非

我勸你唔好再應佢
佢係不斷揾緊你漏洞

冇語言偽術，宜家我和理非到盡頭已經唔知點好

而家講7.1 你講咁遠做乜
不如又講下和平示威可以做到乜野？
六四全世界都知，又點？
有冇國家幫手？

No..I am not trying to tarp anyone. I still admired what you guys have done. I am just raising my 2 cents about what/who is the enemy. Well, Good Day Sir!

我驚佢有牙

咁你咪繼續和理非囉
又冇人阻你

lol
突然間講雞腸仲要不知所云

樓主第1個post係21日前, 9號

咁你知唔知引渡條例做乜要發到咁大，要兩次百萬遊行先換到暫緩呀？
就係本土派入到議會唔識玩制度，先淪落到失去3分1否決權

求求你唔好唔應我，真心求開解

咁多負皮已經證明左唔work
大家收皮比個post沈得啦